真心求教，想出部二手七人車要慳油，出邊年邊款好

Serena hybrid

二手車出幾多年內比較好

NOVA

2014

hiace

97 Lucida

sorry唔考慮

好似太舊

18 sienta

咪撚戇鳩啦

Budget?

200K左右

3-4年 noah serena stepwgn

呢架好野黎 一出即刻比人lam

邊款最慳油

呢啲車擺唔耐，一推出市場就好快比人lam左

根據朋友用家講其實錯唔多
不過日產維修就貴啲
買款is ok

Range Rover

Freed

夠慳油

Honda Stream 2.0

呢部諗過，2013年版唔知幾錢

Freed 13 14年幾錢左右

咁noah好過了

無講budget
無講size
行貨就sienta hybrid/prius v
水貨就freed hybrid

Toyota Wish其實正唔正？

$200K, size 冇乜所謂，坐到七個人ok了

2015 Vellfire 2.5

Sienta同Freed唔算真7人車，
後排根本好難坐，而且坐左人就變左無車尾箱放野。
其實樓主點解要7人車？除慳油，仲有咩要求？

2013 Alphard hybrid
利申：用緊黎做Uber
平均$1.2-1.4/KM

同樣要求，但得3-5皮邊架邊年會比較好...

車房話維持noha 平又易，多副廠零件。
Serena 維修最貴，因為無乜副廠零件。

我最後換左Serena, 因為鐘意佢個可變7-8人格局，而家同年份平過Noha好多

10年以上wish

如果真係成日坐足7件
咁最少都要noah / stepwgn size
當然如果廿皮買二手
就大霸甚至阿佛都唔成問題

odyssey啦

Sorento 柴

Alphard hybrid

Jade RS

呢部正，仲有冇行貨

見過部2011 Stepwgn RK1
8.6L/100km

二手Model X

港共都禁咗柴私
搵二手啦

唔介意玩具車外型, 今代FREED應該係混能車以外最慳, 中排坐2個既話其實6個人都可以有合理空間唔會話太屈就. 至於一定要廂型7座其實三部油秏睇車重同輸出等SPEC既話感覺上差唔多, 真係純粹睇外型中控果D跟個人喜好去作出選擇.

Freed 混能係咪得水貨？

個人覺得TOYOTA以外車廠既HYBRID技術暫時無論係效果上定轉售方面都係負累